{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119342",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신촌황소곱창"
    },
    "text": "「新村牛ホルモン\\n\nソウル冠岳区新林洞1433-33番地\\n\n韓国料理-コプチャン/羊焼き、15:00~02:00、年中無休、50席、新林洞コプチャングルメ店「新村黄牛コプチャン」、ここでは生コプチャンを直接作業して一日熟成させた牛コプチャンのみを扱う。 その結果、韓国のどこでも食べにくい「4時間熟成新鮮ホルモン」を味わうことができる。 これがまさに60年伝統の新村ファンソコプチャンならではの秘訣だ。 新林駅の5番出口にあるあの有名な\"麻薬コプチャン\"新村ファンソコプチャンで友達と焼酎一杯はどうだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "新村牛ホルモンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "新村牛ホルモンは、コプチャン（羊焼き）を中心にした韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新村牛ホルモンの営業時間は15:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンは何日でも営業していますか？",
            "answer": "新村牛ホルモンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "新村牛ホルモンには50席あります。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンではどのようなコプチャンを提供していますか？",
            "answer": "新村牛ホルモンでは生コプチャンを直接作業して一日熟成させた牛コプチャンのみを扱っています。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンの特徴は何ですか？",
            "answer": "新村牛ホルモンの特徴は、韓国のどこでも食べにくい「4時間熟成新鮮ホルモン」を味わうことができることです。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンの場所はどこですか？",
            "answer": "新村牛ホルモンの場所はソウル冠岳区新林洞1433-33番地です。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "新村牛ホルモンの近くには新林駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンは飲み物も提供していますか？",
            "answer": "はい、新村牛ホルモンでは焼酎も提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村牛ホルモンは友達と行くのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、新村牛ホルモンは友達と行くのにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 382
    }
}